[討論]行動方向究竟係咩

而家有前線義士比人拉
再係咁屌都無用
不如大家比返個共識出黎
之後個行動方向究竟係想點?

1. 陣地戰，守路?
2. 游擊戰，快閃?

如果大家無相對一致既共識
只會有更多義士被送頭

我知道義士勇敢，有勇有謀
我亦都好尊重你地既決定
但係正因為你地係最有熱誠，最抵得諗既一班人
變相係我地應該最珍惜、最應該守護既一群
我自己認為係應該以不被捕為大前提
因為比人拉左一個，最少48小時少左一個前線
未計返警署報到同十碌
可以犧牲少一個 第二日就多返個出黎繼續打副本

以下開放討論

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推一推

你瞓左幾多年 728後共識係遊擊

點解今日仲會有人送頭

就係因為今日咁樣
想更多人知大家實際點諗

小隊式做有針對性目標,做完野散水
唔需要再跟D咩遊行集會之後先做野,自己小組定時間同目標,或者同其他小組協調,
好處就係難防備,易撤退,人數少都係自己友就唔駛成日叫捉鬼
當然"目標"都要係D可以針對到政權嘅目標

一定係2
但麻煩大家盡量唔好講
撤/散/be water
講 轉場
最好建議埋地點
就算坐係屋企都可以俾意見
住警署附近巴打更好
睇到邊到出車去支援
啫係個邊少咗警力 有利遊擊
遊擊都唔一定要行去 善用港鐵快速移動

終於有人肯開返認真post討論得失

成晚喺度屌屌屌，難聽講句，塔都塔咗，義士盡量幫

但更重要係下一步要點行，咪撚再屌，意氣用事之後冷靜落來，傾下應該用返咩策略啦

重有,用小隊型式又唔會有指揮問題,事前可以有晒PLANNING甚至TRAIN好哂先行動

小組定目標好似幾好
目標完成或者到左某個時間就走 唔戀戰

當全香港有返十零GROUP呢D人,成隊警隊嘅壓力一定比而家每個週末OT一次大得多,因為anytime, anyplace, anyone都可以有事發生

依家留守前線果班你改變唔到佢地決定
網上屌鳩人果啲想救佢地就出黎係第二啲地方玩遊擊
唔好一味識叫人be water
照佢地咁講依家班死守既吸引哂啲火力
佢地出黎be water應該好易姐
除非佢地都係得個講字 淨係識屌

728 後已經知無得戀戰啦

唔明點解而家先傾

講返多少少
睇返直播條片，我係有睇到前線既溝通
亦都明白前線既限制
所以先諗住要一個大前提之下發夢

例如69 612 不撤不散
到728 be water
而家大家都見到黑警轉左戰術
我地都要進化

我自己知自己唔夠醒
希望可以抛磚引玉

班狗係哂尖旺
佢地走第二到應該好安全實唔會俾狗捉啦

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

聲東擊西係一個唔錯既提議
個位置要再斟酌一下
例如今日一班人係彌敦道守
另一班人應該係隔幾條街上？
定反包？

唔好再停起到 和理非擴散行

做大個哨兵範圍

企起勇武附近托咩 仲阻人退

又冇貢獻

一開始人多 警局 冇警力清人嫁

果陣就要擴大個情報網

有幾多街口街幾多街口

愈遠知警察來 勇武先有得走

你和理 向警察方向行冇封鎖線 都告唔到你咩

姐係好似

彌敦道多人 -> 一堆去亞皆老街/太子道 ->收風 -> 勢色唔對就走人

咁樣?

快閃之後
林鄭條仆街跟本出黎都廢撚是
宜家就咁叫政府出個通告就叫回應左

快閃個效果 會唔會比之前果幾次真衝擊 細？
好似不痕不癢咁

因為D目標不痛不癢,隔幾日就中聯辦有事,又隔幾日到某某建制派,忽然又警總,咁想唔出聲都唔得

（第一次用連登post 請見諒）
現時目標
1.達至現場0被捕
2.消狗隻體力
其實現家狗隻策略玩射催淚彈幾轉入中間人群,孤立前線,然後再突然速龍出黎捉人.
現家應該前線等第一輪催淚彈射完就好似之前禁,對方無上就前返去,但係和理非同前線留一遍無人區等下輪彈黎走,同埋物資組要早過和理非後撒,留空位然後下輪彈黎就即戰略性撤退,一至兩個街口為每次撤退距離

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港